[10月經典回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (29) 咪啪：依個就係打破命運嘅力量！(屌)

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
羽入：堀江由衣

OP

ED

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第12集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓
所以如果想劇透討論海貓嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

第13話先行圖

過氣番終於又一個po

新post 留名

無人睇了

咪啪

好想同鬼婆婆瘋狂做愛

用撚插乾田
加油

上個post講開堀江把聲襯唔襯老師
其實依個聲線我覺得都已經幾襯

魅音

損撚晒

龍繪好肥

岩岩終於睇完鬼隱vn, 用左成16個鐘

有時d近左既鏡頭同埋大石變聲都幾得人驚

想講返針個度
我睇左個段幾次, K1係先感覺到口入面有異物, 然後就扔牆, 之後先搵針
又未至於唔合理既, 只不過可以話反應大d姐

睇完鬼隱vn發現如果新玩家/讀者, 根本無可能搵到個真相
比著我估就會覺得d人係有靈異現象, d人係比鬼上左身去執行作崇

以下係新玩家有可能發現既線索
-----
K1自我幻想禮奈爆窗個段
係K1個想法入面悟史係因為知道太多而被鬼隱
但悟史本身就係村民,咩都知, 根本就無需要隱瞞, 所以都無動機去鬼隱佢

Tips 御社神大人的信使
禮奈同魅音討論御社神大人的信使, 話每次大石出現就會有人被鬼隱
禮奈問會唔會今次係K1被鬼隱, 其實lee 度最少可以確定一樣野
本年度鬼隱目標係未定的(如果執行者係凡人既話...最少禮奈未知)
只不過最後個詭異既笑聲絕對會誤導讀者

拎左球棒個日開始
K1明顯情緒係極為異常同暴力, 亂揮棒同拆屋
當然係未睇過既讀者尼講可以話係佢壓力爆燈咁高所引致
個日禮奈提到K1既行為同悟史一模一樣, 係咁問點解
如果係作崇既執行者既話, 心知肚明唔洗問
當然大部分人會推論禮奈黑化眼個陣係比鬼上左身/多重人格, 所以佢唔知個陣發生咩事

另外
如果作崇既執行者係凡人(禮奈魅音)
咁就唔應該有超自然既靈異體去傷害K1
佢另一方面K1又覺得有超自然既靈異體跟佢入屋(雖然的確真係有隻哈嗚跟佢入屋)
同埋Tips超巿個段令佢確信有超自然存在
佢自己都諗到個矛盾點, 只不過佢個理解係作崇既執行者既有凡人, 同時亦有超自然力量既干涉

而Last day就好明顯如果按照K1視角, 全部人都係痴線唔正常既
個日根本無咩可用既線索
唯二:
禮奈魅音佢地知道所有野, 但佢地唔知道K1知道悟史同魅音係大壩示威既角色

係K1既視角: 禮奈係K1暈左個陣無殺佢, 反而帶左佢返屋企照顧
然後想係屋企個陣想幫K1打毒針, Lee度完全唔合理
有咩可能係最易落手既時機唔殺人? 如果因為宗教之類特別原因而一定要係屋企用毒針殺人既話
禮奈亦可以綁起K1, 等佢唔會反抗
所以個殺人既方法唔合理
---
其實如果我唔知劇情既話最後可能只會嚇到剩係不停講wtf
根本唔會搵到任何線索或矛盾位到

好耐冇見依個cm

lv5咗 已經唔係清泉

最多剪左佢

LM

之前好似更加多圖
依家少咗
睇嚟西米露巴開始變心

忙完咪返嚟，不過之後又要返工，唉

我覺得人人著眼位都唔同
唔一定係估唔到
動畫都會有人估到
Vn更多線索

佢係啊

鬼隱篇就係圭一啪啪啪禮奈同叫痛的故事

好似啲圖成日重複咁，唔貼咁多了，
而家開始揾新圖

老實講feel到有幾痛同以為會啪斷

都係既
又KISS又啪啪啪

不過真係好痛

似係圭一叫痛

幫咪啪整返頂帽應下節先

當啲女發惡真係會鳩都軟埋
邊會屌得落

佛系慶乜聖誕

你又好似有道理

聖靈系
換埋十字架

慶佛誕

有D難整 由佢算

25仔

預告今次好似好正氣 會唔會今次就爆到機 又升初中重覆上次嘅意外又LOOP多次直到永遠

好綠

可以見到高中沙都子點殺梨花

想見高清米8咪啪

拎對G奶焗死咪啪

一樣無波wo

沙包俾人虐到都唔知吸唔吸收到營養

可能新版有少少呢

鐵平死咗 沙包吸埋K1精華快高長大

有咁大個波真係會驚佢走埋黎係咪想厄我錢

哩個魅音黎

我覺得魅音應該骨架大啲
肥少少
手臂有啲肌肉咁就好貼佢性格

屌好撚核突呀

依啲真係畫得太大
好恐怖，完全唔靚

我反而覺得魅音先係橫啲肥啲嗰個

屌自膠

j得太多loli搞到眼花

熟女離我遠些

老師都唔係熟女

我指鮑姐

都話你一早發作左

捏霸又燈

嗰啲叫老嘢唔係熟女

大家明㗎喇樓豬

依啲先叫熟女

醜

講真哩幕伯母真係比哂性暗示

第一次睇寒蟬鳴泣之時，痴撚線

做咩開新post都唔入嚟討論

3母女

成班L7嚇鳩走哂啲人

詩音就比佢老屈既
但魅音同老母玩母女井夠哂

佢好似未睇哂未知咩係l7

未睇哂唔好入黎啦

你啲加速圖呀

佢話唔怕劇透啱晒你

睇完EP8真係既感動又回味

有冇分少少肉醬比戰人食

冇含意

好痕

咪啪心口哩個窿...

含意

無嘢睇

米8咪啪冇波要點面對其他人

有得點
大把女人都冇波架啦

佢平撚到凹落去咁

排骨囉
都冇辦法

幫佢打啲脂肪入去

起身啦

起返

都係以前掃把頭靚D

新po留名梨花打破命運

燈硬

打破到都唔關佢事

下集可以睇吓沙都子點殺梨花

沙都子打破左命運

睇埋下集就可以開始推理賓周大會
推理個迷底出黎

以前正正常常依家可愛到癲

掃把頭完全唔合理
反地心引力
除非佢啲髮陰硬到木板咁

十二年前已j咗真人版囡囡

前面個蘿莉扮返沙都子就差唔多

你素晴日睇到邊?

應該係個人太乾

竟然有人睇真人版

睇完海貓漫畫準備動畫試毒

我覺得好伏
如果有村民睇完真人版記得放下感想上尼

邊個打邊個

好似係akb定乃木板

左上麗奈
左2沙都子
右1梨花
右2（後排）魅

咪啪應該要冇波

根本冇個似

第二章開頭，一開始諗住用嚟學日文，
之後放棄咗，
睇返中文算

諗起clannad真人版

不了

其實有邊套真人版係睇得入眼

要原作是現實背景+髮型唔誇張
好似deathnote

銀魂
寄生獸

同步左

屌原來寄生獸係漫畫改編依家先知

之前我睇到第四章中段就停咗，睇下之後有無機會補完。

第二三章劇情會越黎越痴線，各種play，高度精神污染，你要有大量心理準備。第四章打後好似會正常返少少。

係呀
套漫畫好耐之前
動畫都好睇

其實我就係知佢會咁黐線先想睇
最中意電波獵奇嘢
點解睇睇吓會停咗嘅，呢啲嘢通常都係會睇到停唔到㗎喎

係咪拍得好好睇呢

做咩點解會講緊其他野

好似上個post講緊我玩緊素晴日個VN，
之後冷笑巴就問我睇到邊，咪答返佢

冇咩愛

拍到你唔知係漫改咪好成功

我以為原創

大學year 4太忙停咗，出黎做野仲忙。好難抽出一段時間專心玩VN，頂多睇下動畫小說。

素晴日真心痴線過寒蟬，請小心服用。

PS我見其他po未必有人講（galgame po可能有人講既），所以騎劫一下。btw呢度咁多L7好適合玩素晴日。

寒蟬唔黐線的
唉，我都要返工，係得放工之後嗰少少時間睇吓，
唔想做社畜呀

寒蟬post真係清泉

攰果陣搵沙都子排下

陪

無錯，一啲都唔痴線，素晴日同寒蟬充滿住熱血、希望同歌頌友誼

PS貝阿朵：體驗過有限，先能夠明白無限。
人越大越體會到呢句說話人生實在太過有限。

排啲咩

因為大家都L5或以上

排隊驗武肺

應該好多人都已經係大學生/社畜，成熟啲無咁細路仔脾氣。當然變態仍然好多。

老了

唔關事啦，想撩交打既自然會撩交打

素晴日封面圖係咪藍底

變態仍然好多

真係好似29個post都冇試過罵戰
成個post嘅氣氛都好好

冇見過喎

有既
有條友入黎問寒蟬有咩好睇囉

佢係單方面俾人屌

樓豬食鮑姐

真

砲

我地大家都係
所以唔覺

其中一個封面係，穿黑色連身裙"女主"或一對穿白色校服既姊妹喺藍天白雲之下

咩嚟？又係獵奇/心理學恐懼 嗰啲？

未聽過
可能因為我唔玩gal同vn

望落去似情殺果啲
心跳文學部
School days

第一幅圖好深印象
原來隻game黑暗系？

SCHOOL DAYS最正都係2邊老母

正係正在個成就解鎖咁
唔係個老母有幾正
屌撚埋人地老母真係痴撚線

完全唔係情殺同心跳文學部。主要係探討人生各種悲劇同點樣面對，再有一啲克蘇魯元素，哲學電波神作，我心目中地位比得起海貓。

有冇中文

自己玩啦，嗰啲圖擺喺度會畀人bam

沙包魚好治癒

呢句完全無印象
淨係知聽日又要返工呀屌

H架？

係，但你唔會想用嚟打Ｊ

呢排好中意哲學嘢，
套嘢重要電波加獵奇，
已經頂唔住了

有ntr我一定唔會玩

係咪有套叫做沙耶之歌
好似又係獵奇嘢，係講咩架

你唔係問過
咪咩男主睇到任何都係核突野
得隻怪物見到係靚女

係咪好似ever 17 咁神話同科學咩都有咁？

有問過咩

有我未玩過都知
你唔係要玩左月姬先

呢套戀愛番嚟，不過係唔同物種，
同埋畀你睇咩係愛

我而家睇緊，暫時係哲學嘢多

我都唔中意NTR

人越大真係時間越尼越少

其實我都脫左宅好幾年，出左社會之後無睇過動畫玩過vn 個d，新番無套識
只不過因為太愛寒蟬，所以先返返尼追動畫
再用埋無咩幾多既時間去玩vn
我都唔想返工

我只能夠講慘過ntr好多倍，不過正如寒蟬要捱過第一季一樣，素晴日捱過第二三章就會漸入佳境。
如果只玩第一二章，對故事理解近乎零。

返工睇動畫

比你咁講有少少心動

又係輪迴？有懸疑？

其實沙都魚好寂寞好鐘意比K1彈佢個頭

入咗U之後就忙讀書，但重有啲時間咁，
之後返工就連時間都無埋，放工淨係想抖吓，
第二日重要早起身，
重每日都係咁，
忙忙吓咁就一世了

我個行唔得
唔係坐office

我終於睇到啲＂正位＂
但睇到好撚嬲

主要係放工唔想用腦(玩vn)
睇動畫又太花時間
於是寧願玩下d 唔洗用腦既game，或者太攰睇下人twitch打機當自己玩左算
人生

係啊崇殺有話其實佢哩啲表現係attention seeking

武肺放AL反而係睇vn打機

我望到你啲字都覺你好攰
我覺得自己已經算好攰

Ntr三個層次
最低層：代入黃毛mk
第二層：代入苦主
最高層：代入條女

聽到都傷心
成個人都異化哂

遲d會好d
交左信2月唔do
搵到新工前可以有好多時間比我enjoy 寒蟬vn

但有時又累到唔想開

支持
但有無得wfh

我睇完簡介都唔明個故事講咩
同埋我google 素晴日CG
係咪有人狗???! 唔太接受到咁重口味

我做醫院, 當然無

我唔撚知
我單純覺得成件事好撚仆街
我都唔知自己代入左邊個

清你哩個時世咁勇裸辭

點解最高層次係代入條女
可以2種唔同既爽都試曬?

聽到都覺得慘

劇情h game嚟？

因為又要爽又要唔甘心比人屌變成變左做人地既肉便器
Btw我仲係最低層

我都係
淨係會睇到好嬲

有狗
觸手先係男人的浪漫

最撚攰又未到精神病既狀態
Al訓一日

Ｈ唔係重點
劇情game

喺香港無情緒病先係有病

做觀眾都覺得仆街代入去真係崩潰都似

細個啟蒙作就係臭作
都係劇情game

咁你有冇無情緒病病

講咩㗎

反正周街都要醫護

本身上年都想走, 不過個陣岩岩開始爆武肺
諗住留係醫管局幫下手唔做逃兵
不過睇尼場仗都仲有排打, 頂左咁耐身體又差左, 所以都係算了
寧願搵份少d人工又輕鬆d既工
最少唔洗成日返通宵同成日急救搓人

咁我又無
我同普通人個價值觀差太遠

無輪迴，不過以多重視點叙述，每一章顛覆上一章內容。

以下節錄我思空間一篇無劇透感想：

由認知差異構成的「多重事實」

故事分為六章。而在這六章之前，又有一個跟第一章的內容非常相似但又不盡相同的「序章」。最後一章以外的所有章節都發生在同一個「時間帶」（2012年7月2日至20日），以不同的視點敘述同一件事。《素晴日》裡面充滿著各種難以解釋的現象。而故事的特色，就是每一章都對事件有一個完整的認知架構（解釋），而當進入下一章，就會將上一章的架構徹底破壞。情況有點像7th Expansion的《寒蟬鳴泣之時》。但《素晴日》的表現比《寒蟬》更大膽、更瘋狂，也更完善。《素晴日》不需要用「輪迴」作為「多重事實」的免死金牌，而是直接從角色的認知中下手，創造出對事件的五種理解。玩完最後一章，即使沒有直接提及解釋，所有謎團基本上都能夠解開。不同角度演譯同一個事件，令《素晴日》的劇情展現出遠超過普通GALGAME的「厚度」。

在此引用某位網民的解析文的開頭：
「我不知道看这篇文章的你是怎样想，不过如果你认为这是百合GAL,那你就大错特错了(当中的确有百合)。徜若你有玩下去,认为这是猎奇GAL,那你也错了,只是没之前错得那么多(…当然的确有猎奇)。若然你继续玩下去,认为这是电波GAL,那你还是错了(虽然真的有电波)。那,这游戏到底是怎样的故事?这游戏其实只是一个悲剧,而且感人肺腑的故事。」

在錯綜複雜的認知問題、充滿惡意的行徑、瘋狂的宗教味道底下，《素晴日》所表達的其實很簡單：兩情相悅的一對男女，跨越了重重困難，學習如何去原諒令自己無比痛苦的殘酷世界，最終找到獲得幸福的方法的故事。如果真的要濃縮，甚至可以一千字內寫完，簡介的話更加只需要三句。可是，取得幸福和克服困難，本來就不簡單。《素晴日》之中，兩人面對的困局雖然是他人所造成，然而這些作俑者其實並不知道自己正在破壞兩人的幸福，純粹是去做自己喜歡的事。人雖然能互相理解，卻同時又不斷互相誤會，認知的極限亦令人會在不知不覺間傷害到別人。《素晴日》儘管瘋狂，卻也很單純。到了最後，這些瘋狂都是想強調幸福無法直達，得一直繞遠路。熬過前段的黑暗，一直被折磨的玩家亦能夠與兩人共享結尾的救贖。

講校園欺凌，暫時睇緊第二章重係

唔太接受到人獸人外
當年沙耶之歌都頂唔順

NTR 都仲勉強忍到

越睇越覺得最尾個結局會好似海貓咁

我既理解: 總之就係虐主流
折磨主角+折磨玩家

咁啫係你有情緒病

校園欺凌又H
唔會玩強姦呀

但你屌沙都子會ntr niinii

巨人po成日都大戰

沙都子究竟係咪處

所以唔撚入
搵日心情唔好先入去撩事鬥非

我食左佢隻豬

你哩兩句野好似前後矛盾

冇證據

開頭我都唔明點解你地話lee度係清泉
入去巨人po一望就好大對比
仲要有block list block 劇透撚

我block撚咗12個

有都無所謂啦

你玩咪知，我就覺得個組合好正，
雖然睇到好嬲

巴打睇住自己呀做醫院好危險吓

薛丁格的貓咁
你係插入去之前都唔會知佢係咪處
但你插左入去就一定唔係處

果啲個仔一打開門見到老豆抱住個仔條女黎屌
條女仲要話好對唔住但比佢高潮埋先
最後條女仲要大埋肚

有咩矛盾

你都冇證據證明佢唔係
惡魔的證明

到底素晴日個序章有乜用

唔知，我淨係知好長
玩哂可能知，
不過我就覺得介紹背景多

玩哂都唔知有乜用

已經準備睇哂之後等睇講解

Deepfake幾時都係處

苦主mode

我google過好似唔係咁用哩條rules

後面果句可能代表你已經痴左線

其實呢個問題可以好哲學，
乜嘢先係正常人呢？

係被撚狗mode

我剩係知睇寒蟬嘅都唔正常

素晴日

可能連精神科醫生都唔敢直接答你

序章主要係隱喻，睇過銀河鐵道之夜就明多啲。
女主角水上由歧可以選留喺自己幻想既美好世界，同鍾意既人不停百合，或者進入第一章，開始揭開事件背後殘酷既真相。

所以其他人眼中，啲哲學人咪黐線佬囉
開口埋口講埋啲無人明嘅嘢

水咗個friend睇

太聰明都會比人當痴線佬
我都成日比fd覺得我痴線
我又覺得另一個好聰明既文科fd又好痴線

做人太理性真係唔太得，唔識你嗰啲人會覺得係黐線佬，
但揾到知音人會好開心，
成件事好似batman同joker咁
不過我就好撚蠢

成日用啲太理性既邏輯分析去傾一啲話題
啲人聽唔撚明就話我離題quit topic

冇直接唔應咪算俾面你

係呀屌，最撚慘係啲人唔會咁有心機喺度討論，
你睇吓而家啲人中意睇廢片，
乜都要速食，
腦都唔想用，
鬼會得閒喺度分析

有時講完冇反應真係好撚尷尬

渣嘅，介意啲人理唔理你
利申面皮７吋厚

真
果堆fd剩係會睇鬼滅

睇唔係問題，但唔好淨係睇呢啲先得㗎

dead air大師係你

龍七好似無玩過姦殺 最後一集會唔會出呢招

如果真係太撚odd我會知自己問題
但家下分析緊佢提出既事

真 唔好走去做埋鬼滅fans

被發現了

沙都？

我又覺得無咩問題嘅，只可以話大家中意嘅嘢唔同啫

全村L5見女就插入

係 通常佢答唔到就會講 唔 哦 係呀扯開話題

鬼婆你同樓主些牙

黑獸果啲？

我屌魅音老母

清你都sick d ya wo

我又要我屌屎眼果邊
你奶閪

我意思係成日吹奏好好睇好震撼嗰種鬼滅fans

我屌佢隻腳ok了

CLS

腳可以點屌
摺埋佢隻腳攞黎磨鳩？

佢條脷會勁接近我碌鳩

鐵平會唔會未死 衝到入去 沙包子扮比佢姦咗 跟住K1發癲 男嘅殺 女嘅屌

我新手

腳膠好撚正未試過真係要試下

幫你含埋收多廿蚊

屌腳趾罅

即係點

望住隻腳板會扯到？

腳趾係重點

唔好玩咁重口味啦
棄坑燒game嫁我

我會鳩縮不了

有愛就會扯

我唔知你哋點扯

如果係鐵平姦晒兩個綠毛 呢度會唔會發癲

你想麗奈一邊捅你一邊屌佢喎

冇叫佢著返對鞋

( 突 發 ) 真 港 女 教 你 腳 交

最撚憎哩啲同ntr個讀者有咩分別

變態佬全面進場

龍七玩讀者都唔係第一日

比佢地同化哂
我一開頭會po哩啲洗地

沙都

我只接受到咁
拒絕ntr

沙都子姦殺鐵平

其實咪即刻另一種癖好
Ntr果啲人都可以覺得你痴線

Ntr好難頂

上面一邊同鬼婆kiss
然後要老師扮狗比你坐住打佢屎忽

你好渣之前明明仲係風紀嚟

依家都係

我有叫佢地唔好搞沙都子

好難想像會鍾意真ntr嘅人

睇完海貓 充滿咗愛了

會腳膠
玩過腳就知好撚正

我最正常

綠帽奴

現實真係會有咩
望住自己老婆比人屌可以性興奮既人

樓主識野

佢哋上次傾到我介入唔到

我同你口味應該差唔多

魅音老母腳板底應該好多死皮

你不嬲果次L7露哂底

一排無入黎做咩又痴線左

唔睇名以為自己上咗嚟開Po

魅老母就含撚算啦
玩腳就緊係玩魅詩嗰兩對

真心諗唔明

保養得好嘅熟女腳都可以好正 好白滑

鮑

仲有老師
老師對腳最正

利申 奶過

幾時咪屈啦

無恥渣男竟為「500元臺幣清潔費」下藥賣女友 她黑夜中摸到頭髮崩潰

可能咪趴又跌左落屎坑死左,
搞到個個村民都L7 左

有果啲咩腳癬

想跟

口我玩殘老師對波先

扮野啦

姐

咁腳就點都唔夠後生女對腳正嘅

你係咪會好似吉良吉影果啲咁切佢出黎收藏果啲

最緊要腳趾尖尖 豬仔腳趾就真係狗也不屌

我正氣唔會咁樣做

力不從心

哈牛對腳

對loli冇乜興趣

大家返工睇黎壓力好大下

熟女有另一種味道不過哈牛我都Ok

近排鍾意睇啲巨乳肥婆片
要夠淫果種

肥婆？
睇吓醫生好喎

bbw

人一世物一世點都要試一次美極

留翻比你

覺得動漫啲女太瘦冇興趣

係啊就係果種

無寒蟬睇兩個星期又真係幾大壓力我明

點解冇一套動漫會有哩啲女角

咁玩鮑姐邊度

我平時會睇vn

胖虎呀媽

我劇透你呢部分應該問題不大

cat girl

我名花有主了

奶鬼婆啦你

鬼婆不了 只屌30幾歲女人

好似唔夠bbw

咸驚應該有唔少

太超過
太樣衰

肥婆 match

越尼越痴線
夠鐘打C-120啦

我真係估唔到有日肥婆都出埋嚟
以為鮑姐已經夠癲

神作

主要屎忽同髀夠勁
個腩大少少都唔緊要

好撚多鬼佬鍾意哩啲架

好撚黑暗
呢個都算易估
但我唔想接受

高島柘榴慘到

你係鬼佬？

未睇到

講真啲口味同鬼佬幾似

呢隻我好推薦 應該夠肥有肉地 不過NTR 但係佢CG全動畫 有埋腳膠

屌你老母痴撚線 冇寒蟬睇個個玩Hgame

劇情game，唔係H game，只係咁啱有ｈ元素

我無玩呀
我玩寒蟬VN 咋

素日晴？
自從以前玩哂兩集White Album都唔太想再玩狗血NTR game

係素晴日
WA2 點會係NTR

都係玩alicesoft同 エスクード算啦

你Cc揀雪菜以外都係ntr啦 利申和紗派

利申無睇過 唔想睇愛情嘢

誠意推介WA1 WA2

點好睇都係愛情片
我寧願睇啲現實唔會發生嘅嘢

兩個大沙包

原圖呢

一定好好打

睇碌J做咩

大得濟

沙都魚邊有咁大

唔係原圖有咩收集價值

邊有咁大波

gay

好詭異

高中沙都子有

用依個搵原圖好鬼快
誠意推薦

多謝先

睇到第二章後邊啲嘢通哂

依啲大啲濟啦，唔靚

呢啲直頭核突同

想睇沙都子30歲

仲有2日又有新死法

又迫害梨花

手同頭比例唔岩喎

死咗咁多次 頭都大撚埋

咪趴阿媽係佢細個買大陸奶粉比佢飲

其實係夏了喂左自己啲發霉人奶比佢飲

唔怪得對波凹咗

由細到大日日耳邊阿嗚阿嗚頭大好正常

長到黐撚線，我睇到第二章16/7咋
係咪之後嗰啲都會咁長

梨花好似仲未試過比人分屍

真係唔知會點
就算沙都殺左鐵平又會點
其他人會點
梨花可以點
一定有啲好爆既野先接到所有事

姦殺都未試過

姦殺/分屍都係大路野
點似得屎殺咁大迴響

姦殺出唔出得街

無錯，我當初玩咗好耐先發覺只係玩咗個序章，長到懷疑人生，佢每一章長度相當於一個中篇VN，我無記錯既話佢喺VN長度排行榜排十幾名。

我今日全日玩都係過咗第一章嘅B同第二章嘅16/7
好撚多廢話同重覆嘢

呢個都係我玩玩下無玩落去既原因，不過見有同路人我都想玩完佢。
為咗唔打擾大家，會唔會去galgame po討論比較好?但我已經無時間mon 兩個po

應該有盜版中文漢化，但當初我搵唔到所以我玩英文。

得呢度係清泉，是但啦，呢度咩都講
我相信大家唔會好介意 啩

咪繼續喺度講囉有咩所謂

寒蟬垃圾番已經冇野好講
你咪當幫手推下po

唔笑樓主了
我會開始理解埋樓主對鮑姐嘅愛

唔介意

好奇點解校園欺凌寫到咁長？

我當初以為套嘢唔係太長
一玩就知中撚哂伏

一開波就係你講先
明明自己L5睇錯

你玩吓就知
好撚多描寫，啲嘢重要好哲學，
重要好精神污染，
自問小弟對呢啲嘢免脫，
但玩咗成日都開始頂唔緊

佢話理解你對鮑姐既愛
佢冇話承認佢睇錯

樓主口裡說不

砲都可以睇錯做鮑
擺明你成個腦都係鮑姐先會睇錯

咁樣點h法 定只係點綴用

多謝大家體諒，我會盡量避開星期五六，專心討論寒蟬

我覺得最近自己都唔係咁受到壓力暫時唔掂哩啲野住

公道講句
明明係你改圖

但佢冇睇錯
你有冇證據？

唔好咁快跳呀

洗乜搞咁多嘢
鍾意幾時講咪幾時講

有提到自慰應該條女露個閪同個波出黎自己搞

你睇Ｈ漫重唔想睇嘅嘢會全部喺哂度，
之後好多邪教嘢

Po完出嚟又話我改圖

IFC有聖誕燈飾睇
去唔去睇？

舉證責任係提出方
唔係質疑方到
你要證明唔係改圖黎

如果係咁真係唔好睇住
我唔知大家嘅接受程度係點
我好相信如果有情緒病去睇呢啲嘢一定會崩潰

果啲好幸福既感覺一瞬間冇哂啊

唉

未睇到有呢種，但而家都好撚癲
我諗之後會再黐線啲

寒蟬海貓靠輪迴令故事變長，素晴日靠多人物視角描述，一章一個人物角度。而且校園欺凌唔係事件全部，仲有因素。

睇到第二章，又長又黐線，
一啲都唔幸福美好

好似好沉重咁
會唔會見到啲女都扯唔起

又話2022年先跳

會扯，講得太仔細，但你唔會想打J

到時共產黨禁止人地跳樓

有套嘢重黐線啲，不過重精神分析方面出啲，
嗰陣寫咗維基劇透哂自己，上網睇細節當玩咗算
對你說再見 ～comment te dire adieu～

有日同朋友鬧交係街邊搵左幾個男人飲酒跟住帶左去比人輪
之後係人勒索做雞
再大埋肚
然後又流產
老豆又強姦佢
老母又比人強姦
老母又自殺
有毒癮
又欠債
切手指
仲可以點

呢個方向差唔多，雖然唔係，
你到時親身感受吓就知，佢啲字真係好仔細

重有啲濕鳩畫面

你地好痴線
玩埋哂啲咁嘅驚

寒蟬都好變態，
睇呢啲嘢証明大家都係

玩月姬啦都係

其實寒蟬都唔算變態

係初階變態

我唔變態

今日又話咩腳膠
仲要搵魅老母啲腳趾捽鳩

捉到了
素晴有好多玩法，滿足哂你啲慾望
我就不了，就嚟想嘔

腳膠好正常邊度變態
同埋搵魅老母腳趾捽鳩係黑貓巴，唔係我

我搵老師對腳捽

有玩腳？

以前睇一個h game係條女著對絲襪
係個絲襪開個窿然後塞碌鳩落去磨
跟住廿幾個男人咁樣一齊塞佢碌鳩落條絲襪黎強條女

好似暫時未有，
但佢畀你睇嘅嘢，係正常人都唔撳落去睇嘅嘢

老強真係接受唔到
完全唔會J得落

講到咁抽象

佢自願

嘩屌，應該係差唔多呢種
但係校園欺凌版

都唔知條女仲點生存落去

一講你就唔會想睇
你玩過就知

20鳩幾個男學生老強條女
就咁攞碌鳩磨佢啲手腳
又逼佢飲尿
飲下嘔吐物
之後條女仲要上左癮

我有時都諗啲ＮＴＲ之後會點

呢個最近，不過係其中一幕only
但佢喺呢幕之前做嘅嘢重黐線

即係比人帽左
現實大把
只係影住個男既捉奸仲要睇到條女勁爽

但主要純文字，呢方面個畫面唔算太黐線，
但啲電波嘢真係好濕鳩

但有啲好撚癲，武田弘光

仲可以點痴線
逼佢入男廁奶乾淨哂啲尿兜

唔撚睇啊
好撚仆街

咁我講明白啲有咩play，接受能力低千祈唔好睇，慎入

即係咩呀?太多痴線野唔知你講邊樣

發生完哩啲野都仲可以歌頌友誼條女原諒左老強佢果個fd?

我都好想知，而家睇到頭都大埋

無呀唔係咁，寒蟬梨花都唔會同鷹野34建立友誼啦。

究竟ova點解有34同佢地玩

呢啲嘢唔好深究，ova就算啦

可摸耳講吓呢個

咁快又去左半個post

btw想玩素晴天嘅可以買steam正版，不過得英文，
我而家就係喺度玩中文版先嘅，
之後一定會買返正版嚟支持
建議睇中文，太多哲學嘢
同埋真係好撚長

除咗女女同群p之外
其他都接受唔到

佢地成班痴線佬喺度講變態嘢

以為你咁叻仔淨係頂唔順兩個，
原來睇錯咗

睇得出

受教了

你成日睇錯嘢
應該唔只L5

講到你冇份咁

我講到明我接受唔到
我好純

Ntr正啊
細蚊仔先唔鐘意ntr

哩度得你鍾意睇

不了
依點亦都係我唔鍾意韓國h漫嘅原因
明明好多都畫到好撚正，但屌你套套都一定要有ntr情節，好似冇會死咁
會睇到個人即刻冇哂mood

最右邊嗰個我嘅
中間嗰個留翻比你地

所以佢話你花心蘿蔔

Cls會唔會真係h野可以推爆一個po

你地好變態

神父帶我入坑
以前最鐘意純愛

K1男人變態gif

啱啱睇完貓海ep2漫畫

其實邊度買到
不過NTR

老實講生理上最變態個D我都接受唔到
例如

兩者都幾大分別

講真強姦仲接受到ntr真係不了

變撚到巨人po咁

乜嘢嚟

DLsite 好多同人咸驚買 支持同人創作我仲有大把貨介紹

睇黎你冇手多開個D變態野

上開ex有咩未睇過不過而家玩咸驚多數都玩rpg同有動畫

點做到

老司機

唔算多好似得1tb

唔開search

梗係無

Search左
都冇可能發生
切開個腦蓋將碌鳩插入個腦到磨
你扯得起先算
另外果啲人棍我都唔理解點解會有人鍾意

Sexual Fetish 哩啲野邊有得解釋

諗起果套將自己老婆斬開一件件然後攞佢啲人件自瀆
大概有一塊係由喉嚨到下顎切出黎
佢碌鳩就由食道隊入去
由個口出返黎咁磨
好好笑好有創意

諗得到唔出奇係差在敢唔敢寫出嚟

寫出嚟都算，有人畫先痴線

駕龍真太郎

係佢著作既世界
變成人棍好似割包皮咁閒

開始覺得大家好變態

唔會攞黎j
單純覺得大開眼界
覺得「咁都有得寫？」幾有趣睇下

越嚟越痴線

睇字都頂唔順

唔會覺得有趣
污染程度高過HEHE

Hehe直頭係茶餘飯後既笑話常談

識啲野
我覺得得閒毀下三觀對身體有益

我最多接受到斯路play/異型play/蟲play/痾蛋play
HEHE見到都係直接紅X

寧願睇hehe都唔睇你上面堆蟲啊異型個d

終於睇完第一季

有無人有解既 中日字幕link?

上myself搵啦
記住打 暮蟬 先搵到

有人隻咸驚應該幾岩你地玩 有蟲 斬手腳 穿越 恐龍手

有動畫cg

留翻比你地

唔好將所有人炒埋一碟啦

唔血腥仲真係幾好玩

唔好斬手腳啦
痛啊

睇唔到斬 只係其中一個end返去搵比你

有冇啲遊戲性高啲

rpg嚟都幾難打定係唔想打怪升Lv 剩係搵野

唔好咁難

有兩隻都幾好玩收工返去比埋你

戰國籣斯

媚肉之香

聽日

每轉一圈
莉花就死一次

你想成神嗎

我與你硬碰，以爆裂嘅高速旋動

大概係7,8年前睇完寒蟬動畫之後有順便睇埋海貓動畫

佢想梨花永不超生
永遠係生與死之間輪迴
哩啲就叫黃金體驗鎮魂曲

死埋

我都唔知

之後嗰啲就唔同，開始cut好多

咁好啦，今晚繼續睇EP3
唔明再問你地

我係睇完漫畫準備睇動畫
聲優陣容真係幾勁

井上麻里奈又做哩啲會生靈塗碳既角色
巨人果度配核彈阿敏

睇VN都有聲優

不過飛住黎睇都痴線
索性唔睇字幕開住黎聽算鳩數

我覺得動畫雖一正嘅係op ed同埋識郁(但動畫嚟講拍青哥畫得仲好)，雖然vn bgm仲正

呢兩隻都好正

呢個就恐龍手

頭兩隻畫風好靚
另外咩叫恐龍手

佢女主隻手同龍7原版隻手差唔多

我以為係乜獵奇野

都有少少

我仲以為係K9999個隻

我推薦玩DMM咸驚
オトギフロンティア 差唔多全部女都NTR 動畫CG
ミストトレインガールズ～霧の世界の車窓から～ 當紅驚 動畫CG 純愛暫時

DMM好似課金為主？

第一隻唔洗課都得 開咗好耐 買個首抽AC 抽到手軟 應該有幾百條囡比你丁
第二隻新出 我就課咗少少 佢成日送石送角色

硬係覺得畫師參差不齊

係 但係可以睇唔同畫師都唔錯

Ntr

Cls架h game都要課金

棄左

童前出埋自動周回 兩隻驚都1係掛機

係愛呀

冇skip有自動掛都冇用

我都想有 一秒長大

打打下飛機跟主話要鎖左功能未抽到
鳩都縮埋

咁又唔會好有良心

唔課

支持良心遊戲

過多幾年冇HGAME玩
全部都搞課金制回血

雖然對超昂大戰有少少性趣

所以要抵制課金制

邊度良心

好丁=良心 我玩咁耐都課唔夠1000蚊

我本身都好支持同人創作

破哂產

最緊要唔要玩開心版

會用咩字解"業"

卒

我無介紹錯玩過返唔到轉頭

有冇果啲咩經典神作果啲玩
咩人工少女啊尾行果啲

最後原來係沙都子畢業論文

對魔忍動畫版

尾行3後冇illusion

三久ら木商会
有一系列RPG 點陣圖 但係都幾好丁 識得郁

SEED好易搵

睇過啦

初中炸喎

我都有玩迷霧火車

咩illusion

公司名

卡咗關

不了，唔明有咩好玩

[10月經典回歸] 寒蟬鳴泣之時 業 (29) H game & 特殊性癖集中討論區(屌)

掛下機就升到stat就lv輾過

無驚想玩 以前有玩公主 GBF 太肝又要同人交流點打 又要夠分好辛苦 我而家玩時空貓單機 加兩隻咸驚岩岩夠消磨時間

試練之塔好難打 去到39

睇novel囉

最近睇完NGNL

投其所好既姐

我冇補師打唔到上去

時空貓玩左一年棄左

有冇啲係做勇者打7啲女奸角
打完就污辱佢地

我都無補師 硬打最近抽到一隻練緊 得7000戰上唔到去 我見人地有8000戰 都唔知係咪食咗補品先上到

有 不過都係同人驚

我頭3集都冇玩過

拔作多又重口味

女奸角就唔洗可憐佢啦

掛住掛活動都冇點練角 好多角都卡咗6k+上唔到7k
不過見人啲攻略都係參考Saga啲角色嚟練

H game都咁撚技術性

可以全自動 不過有D關要手動先過到

其實隻game冇h scene都照玩得，好似隔離凍京同MGCM咁

27歳女教師呢個系列 好正

Link?

睇尼下次個標題可以改做 寒蟬鳴泣之時 (30) H game 獵奇變態討論區

過埋聽日 無寒蟬都唔知點捱

我就有vn 版可以慢慢玩

返埋聽日放假放到出年真係要搵野玩

我都係

我返到下年2號先有一日假

硬係一打開部機但又唔撚想玩

而家除咗寒蟬都無睇其他動畫 開部電腦都係開兩隻驚掛機 打丁

我有好撚多驚
但冇乜心力玩
最近可以每次開住玩超過3個鐘既得萊莎2

除左寒蟬vn, 我仲有rimworld war crime simulator 玩
不過我通常玩一陣就掛左機係度上網

唔係獵奇/電波無咩興趣

得樓豬係變態咋

成班變態佬

近年真係冇乜game玩 玩得最長嘅都係戰神 total war

講鮑姐就唔變態

樓主：喜歡鮑姐有甚麼問題

已經費事覆

有無人識deep fake擺鮑姐個樣上去

聖誕冇乜時間打機

要搵黑貓巴了

現充

集氣

Total war 系列好好玩
不過玩玩下我變左玩整mod

仲要偽毒

24號睇寒蟬可以揀埋名

玩咗200幾粒鐘 算係咁

揀咩名

擇

講起24晚真係唔知有冇時間睇寒蟬
阻撚住我睇寒蟬好仆街

想有人阻

得啦偽毒25號朝早睇咯到夜晚又唔得閒㗎啦

毒撚榜

唔好咁啦

聖誕一直無假放既我表示

係喎你唔講都唔記得咗聽晚睇唔到live
要等第2日睇翻

現充
偽毒

我都要朝早先睇到

樓主約咗鮑姐開p

咁多現充

可以學條變態佬咁整啲片ff下沙都子

條友有病
subscribed

同哩度果啲差唔多

嚟報到

仲要食熟女人妻點跟
我不想努力了

魅音個頭綠到呢

陪佢呀婆先啱

今日又繼續素晴日，第二章18/7
獵奇嘅聖誕節

鬼婆係樓主的
你問佢分唔分半塊閪比你

Brain fuck

啱啱真係去咗google search

鬼婆一定闊過西隧

其實係咩嚟

屎眼巴應該想講佢今日提過嘅屌腦

你又喜哩啲啊?

無奇不有

睇到解既一半

開始諗套野係咪針對御宅族毒男

叫佢地搵人傾下 唔好自己一個屈埋係屋企

有無人可以用文字解釋下咩尼? 唔洗po link 唔洗po 圖 thx
係咪姐係姦屍既一種? 畢竟個腦有個位比人插得都死鬼左啦

切開個腦蓋插碌鳩入個腦
血淋淋
但條女仲會神智清醒仲識同你講野
表現得好痛苦咁

其實毒撚反而冇哩方面問題
有社交先多哩啲誤會

痴撚線

我估哩類癖好者大概係有種烤問癖
享受肢解人地既同時保持受害人清醒
Brain fuck既圖好多都會連帶有人棍同開肚腸流既元素係入面

針對御宅族毒男係要睇NHK

我睇左一陣果啲圖依家都想冷靜下
玩下啲治癒既野中和下自己

keyword係咩

睇解要虐待自己
幫你地開左新世界既門

你知黎做咩

我係咁會睇下啲人類既奇怪行為

睇

我意思係佢哋可以一齊屌

睇翻幾集k-on

咁最尾有冇閂返埋個蓋

樓豬粗過三跑啦

me2

你點知的

佢食鬼婆個時我係隔離食緊魅媽

睇完第二章了，都幾撚癲，好彩重接受到
日本仔諗呢啲嘢真係好撚黐線

脳姦
Brain fuck

一陣睇，係咪就咁google就有

玩萊莎2算

我冇睇入去
睇佢啲執面已經夠了

咁當然後面要加個暗號先會搵到

見佢依家好多已經冇咁血腥
會用微創開窿然後用納米觸手伸入屌個腦
唔洗下下攞人命

魅老母一次過生兩個應該再闊啲

有咩暗號

エロ
Hentai

又學到嘢

脳姦 ぐろ
好似搵得準啲

唔係常識黎？

好痴線
睇完個頭好撚痛

寒蟬po真係咩人都有

係
好變態

我終於覺得自已係個正常人

學術性研究姐

你都睇左？

其實冇咩人
全部都係變態

勁多term都係第一次聽
好痴線

真，原來我係正常人

係
咩brain fuck hentai
睇吓啲圖，兩秒即刻熄咗頂唔順

承受力咁弱啊

咩啊
咁你平時點搵h漫

我成世人反應最快就係呢次search完右上閂網

我普通人

笑撚左

我有咩就睇咩
無特別去揾

點解要手賤走去睇
我聽佢地講完完全無意慾去search咩尼

真真係頂唔順依啲

你做醫院都驚哩啲咩

我第一次睇覺得好神奇
跟住就諗同埋口條女可以雙重享受,跟住轉個頭就見到

咩啊你唔打暗號google會filter走哂

個頭仲痛緊

普通膿痰屎尿血, 正常做手術就無野姐
lee d太獵奇自覺唔會頂得順

我睇係無咩問題只要唔係被逼長時間睇
一兩張帶過都還好 但係無謂攞苦黎辛

我都見到有啲係咁
後面屌腦前面屌口
有啲碌鳩插落腦由個口出返黎

我真果啲反而驚
哩啲我知假既

明白
唔洗形容得咁有畫面

獵奇咩
我覺得真嘅膿痰屎尿血嘔心啲

我本來都唔想睇
你地問起先做好人考察下

即係我一入黎就中左伏

果啲識郁噴出黎仲有味

唔好講啦好冇

成個po都講緊變態野

跟住又見到玩埋耳仔成個十字路口

唔想去測試自己既san值

佢扮嘢

條女又反白眼把口又語無倫次咁講野

真係唔知

咪係囉
你唔打唔會搵到

唔明諗呢啲出嚟仲要畫出腸嘅會係咩人

嗰啲支大暗瘡片都好嘔

諗緊啲人入嚟諗住傾寒蟬，之後入到嚟發現原來係屌腦post

咩駕龍真太郎果啲漫畫
中學果時見識過

有女就屌無特別去搵
鬼婆

傾緊下集梨花點死姐

但唔會有人當濃瘡係咸野睇
屌腦似係啲人真係當h打飛機用

好似係你講先

魅黨主席愛屋及烏

聽完首歌將一切都忘記

講真要諗啲更變態嘅嘢我相信呢個po都好多人諗到
但要畫/寫出嚟真人一定有返咁上下先得

係啲咩人會J依啲
我就話去大開眼界姐

真愛 但要同樓主搶

畫彩繪果啲自己會唔嘔

我其實鐘意上youtube睇人剪灰甲
我亦好鐘意幫病人處理灰甲,因為佢地出左院會無人幫佢地整到

算唔算好變態

個堆已經係深淵底層
應該無乜野可以挑戰佢地

腳膠扮鐘意幫病人處理灰甲

世上有殺人狂魔
我諗真係有
而且唔少
只係佢地唔表達出黎

底層應該係玩真人版嗰堆
我覺得一定有人玩過

有時youtube推薦都會睇下
開咗個頭就會一直睇落去

會唔會幫人剷包皮垢

等陣見識下腦屌先

底層之一囉
個底層唔係得佢地

屌一次就一條人命

仲話哩個post係清泉
哩到啲人好撚變態，仲要唔係鹹濕嗰種變態咁簡單

其實冇乜野

下好撚清喎
大家好和諧

咁我可以理解到殺人嘅快感
獵物嘅掙扎、求饒、反抗
血嘅溫度,氣味,黐黐地嘅感覺
屌腦真係唔明

清泉嘅意思係冇大戰

隻隻腳指同指甲都好肉酸
我忍受唔到佢地d奇怪形狀
所以想整好(最少整靚少少佢)
同埋我覺得腳部健康(尤其是指甲)係成日比人忽視
所以好多老人家都有奇怪既腳部問題, 想做好d

雙份既快樂
殺人既興奮同性興𡚒一次過一齊黎
我估係咁

唔好用喱到啲人嚟形容啦
佢地咋

幫阿伯換尿片見到會用濕紙巾抹返乾淨

同咪腦係人既思考器官
我估哩啲人大概有種佢碌鳩深入左對方思維入面既征服感既感覺掛

我都無search/玩個d奇怪hentai game嫁

你都睇左冇架啦

多一份蹂躪?
咁我可以明白

見有啲女係會用脷幫條仔奶

樓主應該慶幸屌鬼婆依家來講已經係正常嘢了

原來我都好撚正常

好似梨花黨咁?

類似
另一種蹂躪同征服
或者你都可以明白佢地

睇左未

好後悔

點解

睇咩

見到自己條嘢咁污糟都唔會拎出嚟

你係咪想brain fuck沙都魚

你今晚發夢就會夢到自己屌緊腦/比人屌腦

脳姦 ぐろ hentai

可唔可以唔好撈埋寒蟬啲女女講

呢句野仲毒過死全家

哇屌
你可唔可以唔好攞沙都子黎講

我好鍾意征服
不過唔係個腦

一睇就知好撚反胃既野
弱智先會睇

咪係囉 梨花已經夠慘

Sorry

成身屎

有啲人有哩啲癖好

我係弱智好後悔
睇咗兩秒都想嘔

搞到有畫面屌樓主

咁你出返去呢度個個都弱智

樓主都講左句好毒既野

屎眼我都接受唔到

原來你都係...

唔同aspect姐

屎眼都算正常
同你地上面比

哩度得你未睇

準備躝了

包皮垢同屎癖唔同野黎

講鬼婆都冇咁嬲

嘔啦
係長大既必經階段

感謝巴打第一頁嘅Q&A
宜家開始睇晒返頭50集 + OVA 1 2

佢唔正常

巴打出返去先

得你未睇

我唔係弱智，所以唔睇

放心我無睇留言 多謝提醒

屎眼根本唔係獵奇

哇屌
但想像唔到

睇到邊到

我都係
用嚟屙屎你擺碌鳩入去做乜
不過我好鐘意睇唅J仔

有人睇Q&A

有咁多野唔屌 屌腦

明明我都左
個個都走去用生命值硬接

原來你係兇手

你都快啲睇埋

呢個真係好有征服感

圖

屌唔知點解哩張圖聯想到屌腦

你講含撚定anal

其實屌腦真係有咁衝擊咩
睇寒蟬咁低san值點得

以後冇人肯睇寒蟬lu
見到啲人咁變態

Google
脳姦 ぐろ hentai

睇詩剪指甲衝擊好大

我
覺得佢地啲反應好好笑

個個睇完都咁樣

梗係含撚

果下有埋聲效同聲優啲演技真係好撚痛

開司搵針插指甲痛啲

冇睇到哩套但想睇

好多潛在罪犯

係囉係囉
接受唔到

我都覺
今日大開眼界,學到新野

其實無乜野 我相對比較唔中意玩屎

賭博默幾好睇

個度我都頂唔順

多得屎眼巴

其實都係雙反姐
條女含你撚係條女接受你身上污糟既地方
你屌條女屎眼係你佔領左條女身上最唔想受人打擾既地方

Llc都唔少啦

又出現一位免疫者

唔好再quote哩樓啦比我忘記佢

個個psychopass 都紅色

太多
一套套黎

見到你個名,我就明白了

卡擦啊！！！！
可唔可以就咁算啊家姐
真係好痛

上得EX多

始終屎眼咁多菌

ex都好多正常野

重有來自深淵要揼斷隻手嗰到,我都頂唔順飛咗,不過已經係我玩dokidoki之前嘅事
玩完dokidoki SAN值突破天際

咩係EX

果然係處女師

來自深淵係變態嘢嚟？
我準備睇

小朋友唔想又不安嘅,就唔好知咩嚟

正常都會帶套

想知

哩套我都未睇

好感動
仲有新人，仲要睇q&a

呢啲已經算正正常常

認真唔變態
好睇既冒險類

聖誕假期第一套

記住唔好追post

Exhentai

係哩個時候入黎

主流

來自深淵我反而覺得冇乜嘢

真係傾爆po

點解我未聽過 係咪太年輕了

開po先

歡迎歡迎
終於可以講下寒蟬

睇完解就可以上尼討論嫁啦
不過唔好追今個post

利申我都有少少

係嗰下突然接受唔到
同埋叫得真係好慘

是 今日係你打開新世界大門既一日
附上祝福

冇興趣你聽完就算啦